藍屍已經同2位警犬割席

同佢地講
警察=黑社會恐怖分子，撐警=支持恐怖主義

外國支持恐怖主義拉得，所以有一日俾人復仇唔好問點解

都係執口水尾啫
狗割佢跟住一齊割

割完仲可以企係道德高地，覺得自己好理性對事不對人
Btw隻撐警支那木蘭收左皮未

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

你識唔識量詞? 隻同位都唔識